番過放題開始覺得香港年輕人好撚浪費

係某燒肉店做放題 屌你老母啲mk仔港女黎食飯打卡 叫撚左成30幾件牛 影張相 食幾件又唔撚食 叫兩條秋刀魚 打個卡 又唔食 咩都叫一餐又食唔撚哂 執枱執撚到悲哀 食飯就食飯 打咩鳩卡學人扮文青

最撚搞笑啲人成日上網屌柒人浪費 但係其實自己一撚樣成日覺得叫少啲會少左忽肉咁

利申：我認我之前都係咁 真係做過飲食業而加都乖乖食得哂先叫

你間放題咩名 啲嘢食嚟齊曬

任嗌架喎

咩韓舍個啲？

唔使罰錢？

牛呢啲好難食唔落掛，咁無衣食既00後

好多時叫幾次都漏單，一係叫三四碟先來一碟，食到最後先一次過上十碟，都唔知個數量點叫好，你以為我哋想浪費咩

間間放題都叫十碟黎三碟點撚知你個間會比齊，食路晒好正常

第一日番飲食?

你老未, 上次2個鍾任食, 等左3個字先黎個湯底, 再之後半個鐘黎既都係菜
你估我地唔想食幾多點幾多既

btw, 人地台灣又齊又快又好態度

係 有d fd食放題真係唔識食完一輪先一輪
到最後一次過叫完一大堆食唔晒又想食其他再叫
雖然我知俾咗二百幾蚊大鳩晒 但都唔係咁浪費呀
有冇咁分秒必爭呀on9

做過飲食業仲去食放題？

我既浪費係食唔切
兩個鐘邊阿塞飽個肚
夠鐘就清台 掉晒d野食

邊夠

叫你加肉就要call2,3轉先送到黎
仲要計緊時

浪費食物真係好折墜

大學入面啲後生仔一鳩樣，見啲人碗飯食兩啖就走

利申：食飯都食到一粒都無剩

名就唔開 不過用機叫所以無留過單 最多送錯比隔離 成撚日有客話無點 睇番部機點撚左成百舊最後死口認柒禁錯 柒撚到